香港人太好恰先會有今日

林鄭同班狗愈黎愈得戚唔係無原因
佢地意識到勇武只係極少數
大部份香港人都係逆來順受 成班m底黎

直接話買唔到口罩 你地自生自滅啦
HA無口罩比醫護呀 自己排隊買啦
黑警齊裝呀 吹呀 你地咪上網屌囉 做得出d咩姐
之後見住你班人搶口罩搶廁紙搶到喊 林鄭就最心涼

鄉黑又出黎劈人 又話滅村 人呢
老豆搵仔搵咁耐 班狗有無出過事?
次次比人拉 周圍d人冷眼旁觀 有無幫過手?

醫護罷工? 廣告界罷工? 音樂界 社福界罷工?
有無人理
無 因為大家都為左保住自己飯碗

班和理非永遠都係要有幾煽情得咁煽情先會做野
黑警還眼 開槍打學生果陣咪會出黎話好嬲
琴晚荔枝角班人咪又係去fine dine去睇戲

到宜家 場運動原來得番銀髮族會care
我無野講